響往自由是長在香港人的骨子裡的

覺得有咩啱就去做
只要方向一致 你就冇錯
每個人能力都唔同
希望大家可以繼續做你覺得啱嘅事

最後 聽日見！
可能係最後一次6.4